啱啱食飯諗左諗 大陸係大陸 香港就係香港

就係咁簡單 ⋯ 大陸就係大陸 香港就係香港
但問題係我地個香港 已經還左比人
話就話撐到如果今次條例 唔過 咁之後呢？
50 年不變 最後呢30 年 遲早都會變 ⋯

我地又可以做到啲咩 諗到啲咩 說服所有人？

所以屋企人一早儲緊錢等走佬

你就好啦 預幾銀？